kfc 原味雞點解越來越差？

屌

明明應該係最好

因為屌得多啲雞已經唔係原味

用咗大陸雞

唔知咩bee 好食好多

文員仔貼左樓契未？